一粥麵狗也不屌

個腸粉難食到 個雲吞麵食完勁囗渴 多味精到

仲有個垃圾炒麵，嘩屌你老母濕到油到呢

食估刈包 好正

個